[賭博台] 廣東麻雀唔係清章既情況下，有無七子內同十三不搭？

岩岩食左鋪十三不搭 個frd唔撚認數

點解佢顯示有兩個回覆 但我入到黎乜野都見唔到 ？
中bugs ?

ME TOO

1 2 留言被完全封鎖

乜完全封鎖就見唔到架喇
真係唔知
咁我知係邊條柒頭留言喇

我都係睇唔到 1 2
條友應該惡名昭彰

講翻麻將， 廣東牌應該係無呢2樣野既， 呢D應該係台灣/日本牌先有。

Child 登式民主
選擇性失明；支持滅聲

咁如果正常出去玩
食呢d牌會唔會比人當食詐糊

新章好少會唔數
不過廣東牌新章太多唔同數法
最好打之前傾好番表

新章廣東牌(唔係三三制嗰隻)肯肯定有，係差在你有冇加落番表
正宗台灣就肯定冇，港式台灣牌先有，同埋係十六不搭(唔係十三)
日本牌就一定冇七隻內，一般大賽都冇不搭，係houserule先有不搭，同埋要天地糊嘅情況下先食得

有人糊但無七子內

打番台牌啦

我識打啊 但佢計番好多野記

其實打香港牌好鬼悶，打下都係對對混一清平，三番起糊你見嗰家上完一種章基本上已經好易唔出銃比佢，但係又唔多fd識打其他牌種，下下都要上網打

其實最最最無聊就係3翻起糊。 由頭到尾就係摸牌， 唔啱花就打。
情願打雞糊牌都好過3翻起糊。

Exact7ly 打1番起糊 雞糊冇得食 仲多野諗d

跑馬仔先最廢囉
玩三公仲好